% $Id: livret_libre.tex,v 1.24 2005/05/11 14:17:05 bouil Exp $
% charset: iso-8859-1 (latin1)

% Ce fichier fait partie du Livret du Libre
% Copyright (c) 2003-2004
% La liste des contributeurs se trouve dans contrib.tex

% Ce document est distribué sous les licences "Creative Commons Attribution and
% Share Alike" et "GNU Free Document Licence" v.1.2 ou ultérieure. Le
% distributeur peut choisir de distribuer le Livret sous les conditions d'une
% ou des deux licences.
%
% Creative Commons Attribution and Share Alike :
%    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/1.0/
% GNU Free Documentation Licence :
%    http://www.gnu.org/copyleft/fdl.html

\input{margins.tex}

\usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{palatino}  % Une belle fonte
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage{cite}
\usepackage{xspace}
\setcounter{tocdepth}{1} % Dans la table des matieres
\urlstyle{sf}
\usepackage[cyr]{aeguill}
\usepackage{footnpag}

\usepackage{amsmath}
%% \usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[french]{babel}

%%%% debut macro pour changer les marges localement %%%%
\newenvironment{changemargin}[2]{\begin{list}{}{%
\setlength{\topsep}{0pt}%
\setlength{\leftmargin}{0pt}%
\setlength{\rightmargin}{0pt}%
\setlength{\listparindent}{\parindent}%
\setlength{\itemindent}{\parindent}%
\setlength{\parsep}{0pt plus 1pt}%
\addtolength{\leftmargin}{#1}%
\addtolength{\rightmargin}{#2}%
}\item }{\end{list}}

% comment faut-il écrire UNIX ?
\newcommand\unix{\textsc{unix}\xspace}

\def\thefootnote{\Roman{footnote}}
%%%% fin macro %%%%

% Pour faire tenir le livret sur un nombre de pages donné, il faut agir sur :
% - la taille de police définie dans le \documentclass ci-dessus
% - la taille des marges définies dans le \setmarginsrb ci-dessous
% - l'ajout ou non d'un \clearpage avant la bibliographie

\input{garde.tex}

\setlength{\parskip}{0.2em}

\begin{document}

\garde{}%
{Livret du Libre}%
{}%
{}%
{4$^{\text{e}}$ édition - juillet 2014}
{copyleft}%
{http://www.livretdulibre.org/}

\setlength{\parskip}{0em}

\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}
\tableofcontents


\input{contrib.tex}

\newpage
\setlength{\parskip}{0.2em}

\input{chap1.tex}
\input{chap2.tex}
\input{chap3.tex}
\input{chap4.tex}
%\input{chap5.tex} % menaces: trop daté, et change trop vite.
\input{chap6.tex}
% \input{chap7.tex}
\input{chap8.tex}


\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{livret_libre}

% Si vous n'avez plus besoin de laisser des pages blanches,
% commentez ces lignes, mais ne les supprimez pas (on peut en
% avoir besoin plus tard)
%\clearpage
%\vspace*{50pt}
%\thispagestyle{empty}

\clearpage
\input{backcover.tex}
\end{document}
